{
  "active": 45,
  "last_id": 62,
  "debounce": 0.4,
  "questions": [
    {
      "id": 45,
      "question": "Ist j\u00fcngeren Generationen nachhaltige Entwicklung wichtiger als \u00c4lteren?",
      "yes": 403,
      "no": 129
    },
    {
      "id": 46,
      "question": "Darf Gegenwart mehr z\u00e4hlen als Zukunft?",
      "yes": 475,
      "no": 369
    },
    {
      "id": 47,
      "question": "Gibt es Wohlstand auch ohne Ungerechtigkeit?",
      "yes": 218,
      "no": 120
    },
    {
      "id": 48,
      "question": "F\u00fchrt Social Media zu mehr Engagement bei (sozialen) Krisen?",
      "yes": 4,
      "no": 3
    },
    {
      "id": 49,
      "question": "F\u00fchlst du dich Gleichaltrigen weltweit mehr verbunden als anderen Generationen im eigenen Land?",
      "yes": 0,
      "no": 0
    },
    {
      "id": 50,
      "question": "Lernen die Generationen genug voneinander?",
      "yes": 0,
      "no": 0
    },
    {
      "id": 51,
      "question": "Geht es dir heute besser als deinen Eltern im gleichen Alter?",
      "yes": 0,
      "no": 0
    },
    {
      "id": 52,
      "question": "Ist Selbstverwirklichung wichtiger als Gemeinschaft?",
      "yes": 0,
      "no": 0
    },
    {
      "id": 53,
      "question": "Ist Gen Z mental weniger robust als vorherige Genrationen?",
      "yes": 0,
      "no": 0
    },
    {
      "id": 54,
      "question": "Bist Du bei politischen \u00c4mtern f\u00fcr eine Altersobergrenze?",
      "yes": 0,
      "no": 0
    },
    {
      "id": 55,
      "question": "Sollte es ein Social Media-Verbot f\u00fcr unter 16-j\u00e4hrige geben?",
      "yes": 0,
      "no": 0
    },
    {
      "id": 59,
      "question": "Hinterl\u00e4sst Du unseren Nachkommen eine nachhaltigere Welt?\n",
      "yes": 266,
      "no": 108
    }
  ]
}